Ik ben echter veel gelukkiger als ik ben.
M Palmer is het soort man dat ik leuk vind. '
Hoofdstuk 1 De Palmers keerden de volgende dag terug naar Cleveland en de twee families in Barton werd opnieuw verlaten om elkaar te vermaken.
Maar dit duurde niet lang lang; Elinor had nauwelijks hun laatste bezoekers uit haar hoofd gehaald Ik heb me nauwelijks afgevraagd of Charlotte zo blij is zonder een reden Palmer doet zo eenvoudig, met goede vaardigheden en met het vreemde ongeschiktheid die vaak bestond tussen man en vrouw, voor meneer John's en Mrs. Jennings actieve ijver in de zaak van de samenleving, gaf haar een andere nieuwe kennis om te zien en te observeren.
Tijdens een ochtendexcursie naar Exeter hadden ze een ontmoeting gehad met twee jonge dames, wie mevrouw Jennings de voldoening had haar te ontdekken relaties, en dit was genoeg voor Sir John om ze rechtstreeks uit te nodigen het park, zodra hun huidige gevechten bij Exeter voorbij waren.
